12月都咁多蚊？

返去冬眠啦

勁多蚊滋仔 咬到我又痕又痛

12月仲好熱

又係支那人惹返嚟！

最撚慘訓教果陣係耳邊飛飛下

夏天冬乜撚野眠

我仲以為得我果度係咁
訓覺蓋左被又熱 唔蓋又痕到訓唔到

正仆街黎

裝蚊網